小弟想升1000mb hkbn寬頻

原本100mb想升1000mb，客服話我住嗰到無哂1000mb線咁即係點，係咪要等其他人完約？

等現有客cut/加線